發現迪馬真係真鍠

同皇馬一齊出局